邀請大家加入wts gp，分享大頭菜價錢&摸家具

入gp請自我介紹🙏

2020年重用wts?
當人戇鳩？